利個龍守12m算唔算學界級

下下都係撲佢自己右下

馬體會個龍有場5球都唔郁，守中間

都係心理戰嘅一種

送個歐聯俾死敵

應該太緊張腳軟

阿仙奴都冇救

贏到就得啦屌

都錯唔曬，斷估無理由5球都無人射

等人射失仲容易

歐聯決賽

佢係我見過守12碼最垃圾既龍
同就咁放個紙牌人守無分別

我射都入

艾利臣世一黎

垃圾 一球都救唔到

karius準備做番一哥

當年世界盃決賽
保方都係一球都救唔到咁捧盃
馬天=保方

我地ddg 笑而不語

鳩撲起碼有4分之1個位守咗

其實如果再細分個龍門
分做六格左中右＋上下既話
鳩撲只係守到6分1個龍門
唔鳩撲反而守到6分之2個龍門

你咁講, 佢鳩撲咪守到右下同中下囉

都岩既
所以唔撲同直飛一邊其實救到機會率都係差唔多
oblak企係度係畫面差啲,但同你亂撲結果都係差唔多
間唔中總有啲扮型既會射中間

如果比佢咁樣撲到2-3波你就話佢神龍啦

無錯, 個畫面見到成碌木咁係無咁好睇姐
最後都係結果論英雄

畫面唔靚